我係的士司機，前面有藍的但閪客走過來拉紅的門，我叫佢去前面搭藍的，算唔算拒載？

頭先喺東涌排隊，有藍的在場，啲閪客走過來拉紅的門話要去逸東／滿東／北大嶼山醫院等地方，我叫佢搭藍的，算唔算拒載？

你可以提佢藍的收費會平啲，但佢叫你開車你無得say no

唔係入禁區 你正常都要載

冇錯

DC9

唔係會點

改去北大嶼山狗房

原來樓主係新入職的士狗

有旗你就接啦dllm

咁就叫人閪客 的士狗真係

唔直接比100 之後關門然後自己行去地鐵站一律都係閪客 係dc9眼中